我個朋友係渣男

佢叫哨牙田鼠 手足睇路

呵呵 渣你老母

你呀媽個波渣男

渣你老母
樓主强國人